有冇人聽到

Boom boom boom

屌 嚇撚死 打正係隔離

聽到 好似放連續屁咁

喺九龍灣聽到

黃大仙好大聲

黃大仙好應聲

係咪九龍咋 唔係我一生中最大聲嘅一個，但係最長嘅一個

旺角連住bomb

長到 轟撚醒左我都仲聽到幾秒

嚇撚死 以為世界末日

Sorry 放左幾個響屁
利申 應該唔臭